妄想學生會劇場版決定

wtf

即係會講足一粒鍾黃段子
諗起都覺得好笑

可以講d咩，又冇主線

正呀屌

瘋狂ff
最鐘意文書果個

痴線

諗起都笑出聲
陽子結埋婚都要出黎講黃色笑話

講足個幾鐘

正呀

瘋狂講淫野

四格漫畫黎講都算係超晒班

永不完結

第一季番睇咗幾次都笑到仆街
不斷出OAD多到夠做一季
最記得魷魚絲and男主果part
D女以為男主打J

天空

作者個腦真係不得了，漫畫真係笑到我失控

森同學

櫻才沒有一個能打的

就係結咗婚先講得

魚見
最想魚見配津田
日笠會長

不動如山 律田